[重要事項宣布] 我宣布 葵芳街坊正式覺醒

【01:15】約1時15分，示威者逐步撤走期間突然發生衝突，一名身分不明白衣男子與示威者互毆，示威者將白衣男子制服在一個車頭蓋上。數名持盾防暴警員趕至，拉住白衣男子，並舉起胡椒噴劑指向示威者警告停止衝擊，試圖將白衣男子帶往警署方向，但其間白衣男仍多次與示威者互相揮拳。最後警員花約兩分鐘經車閘帶入警署。

多謝大家踏出勇敢嘅一步

比人打，係要還手

推

排

唔好咁傻打不還手啦

光復香港

時代革命

還手啦

休班狗黎

拉入警署，休班警

打得重好

香港人好善忙,要列出6月至今事項

push

老豆搵到仔未

個休班警真係以為自己開無雙
佢返到去都唔知點面對啲伙計
「琴日佢自己出去單挑暴徒，之後俾人打到仆街呀，係囉...冇裝都出去，我full gear都唔夠揪啦，傻仔嚟」

下次見到大家識做

香港人過慣安穩生活 從來唔會撩事鬥非
所以開頭打不還手，但而家已經進步緊，要話俾人聽我哋唔會逆來順受，香港人 加油

推！！！覺醒

係

香港已經無道理講！
法治幫唔到你

香港人要學識保護自己

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

係

法治已經保護唔到香港人

只有自己保護自己

葵芳既同胞好波

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

太細力

覺醒咗已經好好

既然報警冇用，咁就民間自行執法。

又拉我唔到 點解唔打呀

又係休班犬

終於見紅

往死裡打

腫到

沒錯

咪撚再推開d人唔比人打

屌你除非見佢就嚟死先好推開

邊有咁易死個黑警比人打左10秒都無事行得走得

比人打要還手哦

一定要還手
現場大把證人證明係白衫郁手先

抵撚死

屯門牛傳來賀電

證明警察無gear同廢人一樣

民憤已經去到頂點

大家已經跨過左好多心理關口

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

屌 不嬲係因為有班左膠擋住

支持

繼續努力

學人做炸兩，自古以黎都會有呢種後果

係時候要放低條底線

屌 條片仲有人叫唔好打
唉 叫人唔好打果d可唔可以企前線 等班狗沖果陣先叫

啱

唔打正on9

打人先既預左仆街，黑警大把要還！

推 大家再重手啲啦

打撚到佢爆菊花
成世屙爛屎

下次加油

抵撚死啦

打人嘅手足好波

先撩者賤

有班撚樣擋住晒，話唔好打

休班警得分

蒙面
打完
走撚左佢
香港人要學識打要還手

呢條友都重未俾人打到仆係街，可見葵涌街坊當時已經非常仁慈，好多人幫手隔開
下次呢類人無咁好彩

先撩者賤

打死犯賤

Hit and Run!

下次可以好似梁耀忠咁

無錯好重要

重驚閪咩

班狗係咪都拉示威者

比人打個個都比人拉左呀on9

西灣河街坊要學習下

仁慈個d要吸取教訓

好彩無用麻包袋

咁輕手做乜撚

唔好做犯法事哦

見紅好難得架啦

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

和理飛

大快人心

Full Gear就出黎串，追人打
變左錯覺，以為自己好好揪
無人敢打你

朋友，你返印度食蕉la

汁番條命算佢好彩

打要還手呀！

番去狗屋比人笑

抵打

重點係蒙撚左面根本查唔到
啲狗唔show證都係咁解

灌輸新意識

打人還手先係和理非

主動勇武先稱得上係勇武啊

淨係捱打算咩勇武

香港人好好恰啊依家？！

好正
不過點知係休班犬？

打撚到佢變豬頭

真

唔夠膽衝唔緊要

人地衝你唔好退

以武制暴

打一還百

講明唔隻抽，一定要圍毆

佢個樣好嬲豬

好彩圍葵涌警署D暴徒冇向警署入邊丟野
除左警車之外, 入邊有咁多警察叔叔/姐姐的私家車, 佢地D車冇俾D暴徒破壞真係好事。
支持香港警察

啱

陰公豬啦

支持私了

起咗底未？

制伏黑社會，做好市民

口角互𨳒就無乜所謂
不過條仆街先打人，其實真係攞正牌打到佢仆街
仁慈個啲真係唔好咁早出手隔開，縱慣呢類仆街就唔好

啱

下次佢訓係地先好隔開

五大訴求!
光復香港 時代革命!

做得啱！！

尋晚個post寫懷疑係全港最大犯罪集團休班警

打作怪老母柒頭皮

唔錯

警署對面日日捉棋開大檔，警察都唔敢拉人。
呢區可以好勇武

街坊：
白衫：

：打你咪打你law, 洗擇日呀？
：敢還手？我後面有黑警！
：遠水不能救近火， 我就拖你入人群打！睇吓邊個打邊個！(王之邀請)

: 唔好打啦，救命呀！我唔敢啦。

加油

打柒條傻尻
人起朵你起朵

真係以為自己好撚好打咩
垃圾警犬只要無左張證&金裝 甚麼也不是

一人一拳

打！住死裡打！

不嬲都要還手

重有堆人話唔好打呀

果班傻撚左

愈多人覺醒愈好

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

香港人
唔撚驚

打到佢地仆街

打到佢地驚

而家班黑警就係無野驚好似趕羊咁

自己跌低㗎

d黑警成日跣低

發夢見所有義仕保釋馬上去文明國家領館申請政治庇護，吾駛被港府狗屈坐7-8年

發夢見到去以下
美國花園道
日本加拿大交易廣場
英國香港公園

原葵青人，做得好

一拳一個

請用行動全力支持勇武

唔好再隔住個mon黎嬲

你唔夠膽嘅可以照坐喺勇武派隔兩條街度 隨時standby 一樣幫到手！

你地唔撚係睇緊鄰國電視劇

呢個係你屋企啊！

好似返番去五六十年代

打呢
要打啲有效果既位置又唔會殺到人
好似之前咁咬斷手指
但咁係好難既
用遮黎講
打手腕/膝蓋前面就最好
要打斷啲骨
打斷右邊咁就留返個左邊比佢
目的都係要等佢出唔到黎打示威者
由佢轉文職繼續做狗
始終我地要和平理性非暴力

好和平

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

啱
之前沙田打黑警
個個抽下水痛都唔痛

得最後義士個一腳最有用

#hit and run
#hit and run
#hit and run

Save Our Home

#homekong

你地贏都係贏有gear咋 唔係以為自己真係咁好打嘛垃圾狗

大家唔好再淆

你打唔打 黑警都會放人

你打唔打 黑警都會拉你走

唔噴白衣男子? 佢好激動想打人喎

不嬲講18區最好打一定係葵青區 根本唔怕死

睇個款似休班狗

啱

好重要
大家係時候要認清事實

扶起人都參與暴動

有人講左係

打得好

幫佢止下血都好

必定還手，程死裏打！

打得好 班黑警 無gear 根本係垃撚圾

道友都出埋...........

又一勇武地區

個隻白衫人9成休班警啦 一睇就知

放心打，大把證人

光復香港 時代革命

唔好信法治

打完即刻走

爽

警民自己打來打去，幕後黑手只有冷笑與拍掌

被人打還唔還手？

最後有冇拉到自己人?

以為打學生哥就以為人地唔撚還拖呀屌你老母死黑警

欺善怕惡

我地要做惡！

大飛哥

西部牛仔咩

係咪休班警？起底pls

呢個係真理黎 你睇下幾百隻全武裝龜隻敢唔敢去搞幾百個拎隻刀刀叉叉既黑社會道理一樣 夠狼夠惡就無人敢埋身搞你

唔做惡都唔好做善

話比班狗知

我地唔撚驚架屌你

咁你幾時送埋自己個老母比班差佬中出，黎個警民一家親？

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

係呀，佢地而家唔記得晒前面的因由

只要比對方知你唔驚 佢就會心態變 唔敢亂扑人

係

香港加油

警察EQ低是常識，
做卧底都沉唔住氣。
警察以為有了權力就可以凌駕巿民和法律。
這理念一直以來都存在著警隊裡面。
這兩個月就試探出來警隊都是低劣不專業的動物。

治癒圖

當年新區黑社會劈友多到

我覺得有街坊比佢打中都唔敢入醫院

除元朗外17區
相信每晚都會有警署被包圍

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

「其實我對打唔打風果啲就中立嘅，打8號唔係問題啊，但唔好影響到人搵食囉。

我係叫人唔好打，叫人走果個
因為我去到既時候，狗同記者已經到
記住hit and run！
頭也不回咁走，唔好留低送頭

聽到條片入面係咁有人叫 (唔好打 & 冷靜 )
咩事呀你 而家打仗呀點解唔好打呀

ching下次可以嗌有狗呀

有嗌，不過之前嗌到把聲爛左，可能唔夠大聲

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

辛苦哂

真係嗌有狗有記者

好過嗌唔好打呀冷靜呀

以後要有對方被打爆 !

以後都唔使再搵警察，
直接還手

葵芳好波

但係識有個住葵芳嘅係超級深藍廢中

實放返出黎
下次應該唔止爆缸

唔係還手，係自衛！

咁輕手， 狠狠的打狗

竟然未死

an eye for an eye

比人打要還手阿